麥當勞叔叔有H漫 我順序由1寫到10000

麥兜可能太難 轉個可能性高啲

一定有 睇過佢同kfc叔叔

樓主你可以抄定

見過 我真係見過！！！

有記憶

一定有

麥當勞叔叔都冇H漫我由10000寫返去1呀

抄定先拉

樓主你抄定啦 細個睇麥當勞叔叔H漫打飛機
利申 9up

拉咩？拉麵？

抄！

俄羅斯方塊都有啦
區區麥當勞叔叔 點會冇呀

寫

推

聽晚找 瞓先

1, 10, 100, 1000, 10000

抄定都得啦

我個名有一點 唔好抄漏

做咩要抄你個名

做乜鳩

直必

抄啦

留名

小玉子 喺咪咁點法？

Lm

睇過一本肯德基上校同麥當奴叔叔嘅h漫 你抄定都得

抄未呀樓主

lm

樓主係咪上個PO聽人講抄定先
抄完1-10000又無麥兜H漫唔知點算好
先整個麥當當咁易既出黎

見大家搵咁耐 咪出個易啲
應該降低返個抄量

抄10-10000

好啦就10-10000
找數

抄緊

麥當勞哥哥黎嫁喎

抄啦

Rip

抄撚到手殘 仲未抄完

笑撚死，秒左樓主

咁抄硬

Hello Moto?

找數啦

找數？

上水找數啦 兩個鐘咩都抄完啦

抄

幫你縮到c79-84 都重得

LM

自殺

留名跟進

訓咁耐呀巴打

肯找數未

抄完未呀

留名睇找數

已射，thx

大撚把

衝岀黎7，學下中文先啦

繼心凌 第一日上連登？後

呢句都變潮語